有無做hr既入黎教下我

到底見工要點做先會令人請

你有料既 怕咩人地唔請

了解人地想要乜, 講D人地鐘意聽既野, 但如果你做個行係好需要主見, 就不合適

同佢講你有三個優點 ：有耐力，回氣快，夠力水
即刻請你

利申：試過

無

耐無做個行,想做返會唔會好難

睇你邊行 隔幾耐 中間做左乜